ex生日

但一不小心總記起你～
懶係灑脫覺得自己忘記得到你
但逢親特別日子就係個腦閃過左你個樣

閃閃下就慣

真